有無邊個會員開既POST戇鳩到你入都唔想入?

知道但我不說

專登入黎覆
老細

老母麵

慘過番印度

有啲戇鳩到要我入嚟屌柒佢
例如po條仔出嚟話係女嗰啲post

咩喜敏

心心拳頭個個

老納

有錢執都唔執

我唔玩動物

我都知但係唔講
佢都有留言係依個post

除左你呢個Post

是

我諗我知你講緊邊個

米爆拉

我特登開返個POST幫你...等啲人唔會一味話你..夠老友啦!

Sorly

認真 怒漢棍撞棍2

呢排你都見我少咗覆你啲post

九劫劍主

米癲拉